有冇深黃既紋身師介紹？

第一次開post，如題。

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

ig search
girlstattoohk
alien.karmentattoo

我自己follow開呢三個都好黃架！

其實大部分都好黃

你紋咩都要睇你要咩風格先

Girlstattoo

dennislele_tattoo

睇佢岩岩開始做 支持下佢

抄人圖架佢 girlstattoo
唔好意思借個位
**突發！召集 旺角人血饅頭紋身店 抄圖 ！不尊重烈士行為！

謎之梁烈士回覆
人血饅頭撚樣

雖然係內地嚟，但好黃